【耶撚】 點睇聖經話「男人是女人的頭」

聖經歧視女性？女人無才便是德？

女人本身係比男人弱？

定係女人其實本身比男人強，更有智慧和聰明，但因為人類犯了罪，有暴力和貪婪的風險，所以古時要男人做頭，壓抑女人，令女人無法發揮所長，從而令人類科學與科技發展進步緩慢，從而減少人類滅亡或世界大戰危機？（女權開始左，科學發展快，人類很快就成功研發原子彈，1961年的沙皇炸彈更比1945年原子彈勁千倍。而今日戰爭風險仍未解除。）

不同角色。
神創造女仔係男仔嘅幫手，其實係平等嘅，角色唔同啫。

原子彈係男士發明的

收啦，男不是無女，女不是無男

廢事條女塞個蘋果你食，你又照食

On99咁

上帝獨立創造男性，但女性係男性身體其中一部分創造。

點解女仔只可以係男仔嘅幫手？

有女人幫手做其他科普或教育野，
男人可以更專心研究科學。

愛因斯坦諗，請女仔計數。
其實因人而異

教育界現家都係女多男少

所以咪話女人做科普教育，男人就可以更專注做科研。

其實男人是女人的頭係咪講緊夫婦關係

唯求歷史不要重複：

可能係，不過好多虐妻個案，又好難解釋到

男人濫用呢個地位，完

男人係XY 女人係XX 所以本源上男人係多d野多左份衝動